如果今年立會唔過半 又未有真普選 一齊清算熱狗

日日選舉無用論 簽下聯署就當自己同美國溝通緊
呢班人 一係就係on9 仲係自以為是嗰隻
一係就係共諜
如果今年乜都冇 一定要清算呢班賤種

有冇人跟

老老柒柒，佢最驚四年前投佢嘅，見泛民回勇就投返嗰邊
成日dead body，提咗幾個月喇

簽個聯署就以為自己係發言人

佢地從來唔敢提許智峯嗰啲

點解熱狗仲未聽陳雲講，唔戴口罩中肺炎死手

行街見熱狗街站都必須要熱情招待

仲有前熱狗，
一樣咁仆街嘅國難五金
日撚日屌手足，屌醫護

試管嬰兒李政熙

白鴿基本盤郁唔到
睇得出熱狗仔做過嘢，但下下小題大做同路人突顯自己幾勁
有啲小把柄就起勢咁屌，四眼爬渠嗰次

佢唔做呢啲嘢，其實係keep到4年前嗰批

好失望，叫人唔戴罩，social distancing無疑更重要
但你知香港無鳩可能架啦，個個大閘蟹咁返工

佢地話自己唔盲信國屍架

咪乞鳩人憎

其實光譜闊係好，多啲嘢聽，班泛民先醒水
但成日懶係天下惟一咁

邊個投票邊個就係出賣手足！

四年前佢地扮本土投佢地
今年唔會再投
成日屌過半無用不如佢地地區都唔好選
一係佢地參加初選
我會做策略選民

知自己冇勝算
所以就真攬炒 攬住香港人炒嗰隻

泛民係要屌 但唔係關鍵時刻嚟玩「懲罰」
你罰撚埋自己人啊

熱狗入嚟負皮

立會過半 = 民主派做主席 = 地區功能組別分組過半

具體執行自己參透下

驚大家唔記得
又係時候幫大家回帶啦：

鄭松泰怒轟梁天琦馮敬恩 令教主辛苦「戇鳩」無視大局 梁非候選人不應論壇發言 僅廿餘歲勿焦急

繼九龍西黃毓民後，熱普城陣營再有候選人向「本土民主前線」梁天琦開炮。儘管梁天琦日前已表示只是溝通誤會、他支持「熱普城」的港島區候選人鄭錦滿，但出戰新界西的「熱普城」另一候選人鄭松泰，昨晚在網台節目開腔，怒批為「青年新政」助選的梁天琦及前港大學生會會長馮敬恩，斥責他們不應在九龍西落區助選「搞教主」是無視大局，以及不應在各區選舉論壇上為青政候選人站台發言。

在九西選情吃緊的黃毓民，早前在Facebook直播批評梁天琦，指他沒有協助出戰港島的熱血公民成員鄭錦滿，卻為青年新政游蕙禎助選，「不知這是什麼政治倫理」、「未學行先學走，未做議員先做政棍」，令他十分失望。梁天琦凌晨在Facebook回應，稱只是「誤會」，又強調鄭錦滿是值得支持。

鄭松泰狠批梁天琦「水平低」、看不清大局、沒有理論內涵及分析能力，強調熱普城五區候選人必須當選，否則「死㗎啦香港」，又指今屆是黃毓民最後一屆參選，提及時更哽咽，怒問他們為何「要令教主咁辛苦呢」，並指梁天琦及馮敬恩二人「戇鳩」。另一主持嘗試糾正指鄭是指泛民水平低，鄭否認並繼續痛罵本土派「後浪」：

如果大家係望一望個大局，你會發現，熱普城呢五個入唔到去嘅話，死㗎啦香港。喂而家係最大能量嘅一刻嚟㗎！…大家記得我嗰三點呵？熱血時報、城邦論、仲有一樣嘢，政治能量啊。今屆係毓民，（哽咽）喂肯定係最後一屆啦，你哋唔撚明咩？點解我哋會咁嬲唧？

對住天琦、對住Billy，喂係我哋同輩或者後輩嘅，我哋一直站喺一個公道上嘅角度，去推進成個運動，但係你如果有少少、一個理論嘅內涵，你有少少分析能力，你就知道，要推動呢個運動，冇黃毓民係唔成事㗎。咁點解你要令到教主咁辛苦呢？你哋係咪戇鳩㗎？你哋班人。

稱要清楚大局：無黃毓民，一國一制好耐

鄭松泰表示，要清楚大局，沒有黃毓民就沒有全民制憲運動，香港更會一早變一國一制：

我哋清楚個大局，就係冇毓民就冇今日嘅全民制憲運動，呢個唔係毓民嘅心願咁簡單，而係現實，響我哋香港嘅政壇，無黃毓民，香港就一國一制咗好耐啦。議會抗爭，你睇社民連嗰啲，食屎啦去。

你哋明唔明究竟點解咁著緊唧？係因為你水平低啊！明唔明啊？（另一主持：泛民！泛民水平低，佢意思係）唔係泛民水平低！而係我哋以為，我哋嘅後浪，係有能力去見到大局，點解要支持五區公投全民制憲，點解熱普城係要五個入晒去，我哋以為大家有咁嘅能力睇到個局勢係咁樣。

鄭松泰又指，梁天琦陣營人士只有二十多歲，不應如此焦急，又指若熱普城五人均當選，發動辭職公投之時便是「你哋嘅世界」，不應現在與熱普城爭鬥：

喂，你急咩唧？我哋五個入咗去真係入到，兩年之後補選，咪係你哋嘅世界囉，我三十幾歲，同你哋廿幾歲比，十年，肯定係你哋嘅世界啦。鬥咩呢？

鄭松泰又指，熱普城眾人是做大事的人，關注大局，不是要與梁等人「小學生嗌交」：

喂所以點解我哋咁心痛，尋日大亨（音）嘅發言，係會話咁辛苦、咁心痛呀教主，佢心痛嘅，唔係講緊教主完成唔到心願咁簡單啊，而係教主每次每次都睇錯人、令佢失望啊。你哋明唔明㗎唧？即係所以，喺街頭，喺街頭，費事，好多街坊唔知咩事。

（…）唔係講梗相嗌唔好口呢啲咁嘅嘢啊，OK？冇人同佢哋嗌交啊，唔好意思，我哋做大事嘅人嚟㗎，我哋睇緊係個大局㗎，我哋唔係喺度睇緊，同你喺度小學生嗌交啊，唔係話叫你嚟撐場，影兩幅相就算數嗰種啊。

大局唔係咁㗎！我哋係睇緊個國家啊，我哋睇緊香港嘅天下。所以，九月四號，咁多位聽眾、咁多位支持者，大家冇得講㗎啦。請大家呢個禮拜，盡做，盡做，大家幫幫手。

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬